紅隧九龍出入口 POPO開始推

CCTVB：採取緊包抄行動

條橋好緊張

推呀

喺橋上面開戰

推

係呢便推？班黑狗真係唔驚炸彈？

NOW同蘋果影緊手足嗰邊
RTHK影POPO嗰邊

TG

又有手足俾FA抬走

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

點樣幫到佢地？？？？

#理大
1725 理大生吹雞：求18區開花支援，要裝修唔好只整路障！

先掉細枝、可遠一點
再掉大枝。

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

1730 一銳武 十幾車狗
1745 六車狗增援

全部經雞嶺向九龍方向

俾人圍緊 好撚大獲 已經拎左實彈步槍出黎

好大火

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

手足們萬事小心

救poly呀！

推！

必須尖沙嘴反包！！ 旺角手足請打落黎

再玩十八區開花 不如轉玩法 玩四面楚歌

閂咗紅磡站